點解朝早打招呼要講早晨？

明明早同晨兩個名詞都係解早
點解痴埋一齊就係打招呼

下晝3點又唔講晏晝
夜晚11點又唔講夜晚

過多幾年就叫早上好

過多幾年就叫早安

同志好